難渡二月十四號 一世單身得條毛

我 最近仍枯燥 尚每晚貼實連登中
女伴 亦從未露面 要愛戀靠命數

猜想哪裡錯了 五觀應該不差
笑話都有創意 這算是命吧 ?
問神其實我 還要怎樣變 整容嗎
先可出場見大家

難渡二月十四號 一世單身得條毛
試圖信 有回報 也終歸於徒勞
邀請得旁人留分數
還是你有志氣 眼角上到比天高

難渡二月十四號 於我心底得牢騷
友朋也 與情侶 尋快慰用口部
無奈 要與摰友傾訴
誰也孤寂過 慶獲你鼓舞

語 言極其深奧 像我每次盡地一煲
對話未完就落幕 說「你好」太俗套

猜想哪裡錯了 有請專家好嗎
遠觀都算帥氣 性格就後話
問神其實我 還要怎樣變 體諒下
自問自己不算差

難渡二月十四號 一世單身得條毛
試圖信 有回報 也終歸於徒勞
邀請得旁人留分數
還是你有志氣 眼角上到比天高

難渡二月十四號 於我心底得牢騷
友朋也 與情侶 尋快慰用口部
無奈 要向世界申訴
如世間伴侶 也被愛擺佈

難渡二月十四號 一個出街都難熬
四圍逛 太劖眼 找單身的同袍
耿耿於懷誰人知道
蒙著眼 也看見 插了再插每一刀

難渡二月十四號 返到屋企煎年糕
愛情卻 引誘我 如盛夏滴甘露
亦無奈 要向世界宣告
情愫不合我 要獨個終老

善心打破零回覆

命裏有時終須有，命裏無時單身狗

第一句放標題應該認知度高啲

第一句唔夠eye catching (應該)

未到十四號咁早出

睇錯難波

收爐啦

難道白石茉莉奈 感覺都j不回來

留名

感謝

巴打好勁 成日都有新歌

過埋年應該會減產

支持！

多謝

三部曲

難渡二月十四

疫情未過去 出街如像傀儡

黎生們

幫推

新年流流一個人都冇

新年流流 推完場都無人新年流流

不甘心
填詞想開心 人流想急增
想過上精選 我差點講真

On9

上精選

精吮

屌那星 笑撚到我

屌你老母連狗，30幾正評都通知我係咪有病😦

lm

五觀？五官？

🉐🉐🉐

好正

係喎屌

單身第二十四年😂😂

又係你呀

想唱k了

太高質
推到岀mv

G chi

so9sad

Lm

乜嘢歌呀
郭富城嘅弱？

Admin都幾難捉摸

lm 推

比你估到仲叫admin

少癲

好撚正

狗b高汁到

推到有人唱

推下

無收到通知

追蹤咗咪唔使等通知

啱啱試唱 但發現唔係男人唱好撚奇怪

太高質

捕捉風化師巴打

推高質post

高質就稱唔上 等大家笑下囉

捕捉改歌台台柱

推

應該係「度」。時間用「度」，空間先用「渡」。

自己捉自己

好撚高汁

樓主咁撚得閒架

勁

留名等人唱

開心就好，有苦可訴，少年多好，不做廢老。

單身廢青係得閒啲

難關、困境都係用渡

試圖看羽田愛，宇都宮不自在

又係你

突然覺得我對首歌認識唔夠

屌其實每次有依d po，對我依d音痴黎講 好多時就咁睇字都完全唔知改緊乜歌
連登仔又成日都唔撚肯講係咩歌剩係負皮問個d人
成日想一齊feel下改歌有幾正有幾好笑都好困難
成日都碌到勁低先知道係乜野歌

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來

個標題我淨係諗起難道我可以扭轉宿命

我都好多時睇唔出係咩歌，都係睇keyword先知

二月十四獲獲新奇

可能遲啲會出成首

開始對狗打飛機

難渡二月十四號 返到屋企煎年糕

首歌耐家好似揾唔返了

puipui推推 支持支持

招人唱

填得咁牽強都招人唱

其實好想知佢標準係咩

同二月十四顛沛流離、對狗打飛機比
首歌明明唔係特別好笑

還可以啦

友朋真係...

睇心情

喊咗

咁我朋友 與情侶 囉

用渡係啱㗎，渡過難關

2月14前會唔會有MV版？

唔會

睇個樣似被youtube強制刪除
屌佢老母垃圾Youtube

噢 自然地唱哂成首歌

邊間教會 啲字都唔撚啱音

有冇人backup

Fb有

祝你下年唔使唱

友朋轉友人好啲

唔該晒

link?

身為單身狗嘅我 唱到有啲想喊
有一正評已經心滿意足

For唱歌嗰個

我 最近仍枯燥 尚每晚貼實連登中
女伴 亦從未露面 要愛戀靠命數

猜想哪裡錯了 五官應該不差
笑話都有創意 這算是命吧 ?
問神其實我 還要怎樣變 整容嗎
先可出場見大家

難渡二月十四號 一世單身得條毛
試圖信 有回報 也終歸於徒勞
邀請得旁人留分數
還是你有志氣 眼角上到比天高

難渡二月十四號 於我心底得牢騷
友人也 與情侶 尋快慰用口部
無奈 要與摰友傾訴
誰也孤寂過 慶獲你鼓舞

語 言極其深奧 像我每次盡地一煲
對話未完就落幕 說「你好」太俗套

猜想哪裡錯了 有請專家好嗎
遠觀都算帥氣 性格就後話
問神其實我 還要怎樣變 體諒下
自問自己不算差

難渡二月十四號 一世單身得條毛
試圖信 有回報 也終歸於徒勞
邀請得旁人留分數
還是你有志氣 眼角上到比天高

難渡二月十四號 於我心底得牢騷
友人也 與情侶 尋快慰用口部
無奈 要向世界申訴
如世間伴侶 也被愛擺佈

難渡二月十四號 一個出街都難熬
四圍逛 太劖眼 找單身的同袍
耿耿於懷誰人知道
蒙著眼 也看見 插了再插每一刀

難渡二月十四號 返到屋企煎年糕
愛情卻 引誘我 如盛夏滴甘露
亦無奈 要向世界宣告
情愫不合我 要獨個終老

咁咪碌下囉

新年流流 流流 新年流流

hi

咩嚟

今期流行 流行剝人條裙

唱咗出嚟 醒唔起

絲你好
把聲幾舒服

你紅過純b

難渡二月十四號 一個出街都煎熬
咁樣會唔會好似順口啲

唔會
賤熬

好聽

依家個標題好好

如果用第一句 上精選都冇人會入嚟

Hi 又係我
情咩人節呀 係年初三

老實講樓主係咪夕神

又係你呀林生

男聲:
坑口林家謙 #154

女聲:
甜豬濕哂！ #133

吹大得好緊要

懷疑自己生咗喉核
Btw Forever Alone

男聲:
坑口林家謙 #154

女聲:
甜豬濕哂！ #133

中性:
天水圍漿 #160

友情推介

疫情未過去 出街如像傀儡

黎生們 (原: 羅生門)

又扮 聽把靚聲都知靚女

已j thx

連登有真絲

樓主改啲諮全部都好正 正皮

你鍾意就好

Google好難咩？

度係 針對 時間
渡係 針對 時間+空間

先有度字
渡字當然就係用落同水有關嘅事情啦

渡河渡輪渡船

其後就 因為有比喻
先將某些情況 照用個渡字

共 度 難關
渡 過難關
渡過難關 係有比喻意思
先至可以用 渡

其實無邏輯嘅人
直接記住有水先用渡就最好
係得渡過難關
或者 「過渡時期」
先會用渡

度日如年呀
度假呀
點會用渡呢？

視乎你當唔當二月十四係難關
對我嚟講就係

無錯

所以一開post
我眼見你 可能錯都無出聲
不過你同另一個回覆
表明咗你地兩個 曲解度同渡
我先回覆

你見我都唔係覆首歌詞
係覆你嘅回覆

唔係「都係用渡」
係「可以用渡」

唔好調轉啲說話嚟講至得嫁
人地巴打都係好心提你

另外
作詞可以用嘅
一定係會用意思/意境多一啲嘅字
勉強去用渡
就只會有一個「渡過」嘅意思

用度嘅話
就可以食多幾重意思：
計算，考慮，度過，推測.....

最淺白
歌詞本意當然係 度過二月十四啦
當我地寫 難度就可以有
「難以度量」嘅含意
歌者可以唱出「呢個日子嚟之前嘅困惑同擔憂」

明白 唔該晒

需要存取權

呢句改得好好
而且辨識度高過你第一句

點解絲打啲聲咁好聽

由女仔唱出嚟笑我 二次傷害

中性

有冇人未聽

寫得幾好好返我又唱下先

btw新年快樂

快啲好返
新年快樂

新年快樂

寶欣都有

大家咁話

多謝寶欣

女聲好聽

執咗少少 而家男女都啱唱喇
一齊過二月十四

我 最近仍枯燥 尚每晚貼實連登中
對象 亦從未露面 要愛戀靠命數

猜想哪裡錯了 五官不怎麼差
遠觀都算四正 近看就後話
問神其實我 還要怎樣變 整容嗎
先可出場見大家

難渡二月十四號 一世單身得條毛
試圖信 有回報 也終歸於徒勞
喜歡一人何其深奧
無奈你有志氣 眼角上到比天高

難渡二月十四號 於我心底得牢騷
友人也 與情侶 尋快慰用口部
無奈 要與摰友傾訴
誰也孤寂過 慶獲你鼓舞

我 太言辭呑吐 就算每次盡地一煲
對話未完就落幕 說「你好」太俗套

猜想哪裡錯了 有請專家好嗎
至少先要愛過 過世就後話
問神其實我 還要怎樣變 體諒下
自問自己不算差

難渡二月十四號 一世單身得條毛
試圖信 有回報 也終歸於徒勞
孤身一人情迷單數
明白你有志氣 眼角上到比天高

難渡二月十四號 於我心底得牢騷
友人也 與情侶 尋快慰用口部
無奈 要向世界申訴
如世間伴侶 也被愛擺佈

難渡二月十四號 一個出街都難熬
四圍逛 太劖眼 找單身的同袍
耿耿於懷誰人知道
蒙著眼 也看見 插了再插每一刀

難渡二月十四號 返到屋企煎年糕
愛情卻 引誘我 如盛夏滴甘露
亦無奈 要向世界宣告
情愫不合我 要獨個終老

嘩上咗精選
幾時出合唱MV

對住塊鏡咪得

首先

主席我要求點人數

只知道巴打失晒蹤
因佳偶想佢有花送

多女都有煩惱 明的

初三點人數

你個名

返到屋企煎年糕

今晚啲熊貓係咁送去酒店

唔想知呀

過佳節未開始快將結束
在街邊各位虐畜 就單身過 獨個痛哭
罪名係太毒